愛好韓國嘅巴絲請入一入

屌你老母 無野啦可以出返去

打機撚路過表示
韓狗正垃圾

Ching ho ball